【85三罷】其實可唔可以整個蝙蝠俠射燈咁，一出現民陣就要幫手

仲有六日都唔夠，但依家三罷好似都市傳說咁
冇人知，冇人講，冇具體細節內容。。。
可唔可以好似上721咁叫到民陣出手